依家仲有冇人玩heat project?

上上下網見到個私服，依家仲有人玩？

好似好多外掛

入bug

210爆頭好爽

好多台狗

YouTube片 見到d人一下爆頭 好外掛feel

以前玩開發電站/沙漠/MK A刀B走
唔知有無人知【A刀B走】係咩

刀場

可以叫係刀場
但A方刀 B方唔比刀只可以走
而回合時間結束捉唔哂B既人 就B方贏
好好玩 但宜家私服好似少左人玩A刀B走

正服私服都有刀場
唔係a刀b走

果陣有咩橫刀側刀直刀
好on9

我之前玩開
永遠都淨係做b隊
女細體+神5 超正

終於有知音人
我玩開發電站b隊
除左橙頂自已一個上唔到
其他fake位完全熟練精通
好想再玩番

要部機夠lag先上到
真係好好玩

我識飛天

部機廢d彈散到仆街

睇黎你都識D野
正解 要部機LAG先上到橙頂
好on9 以前我玩開發電場
有條友場場都上到橙頂
搞到我要同個friend 2個人踏人先上到橙頂

可能就係我

好少人識玩發電埸

唔係咁岩阿嘛
ID?

莫問

ID係莫問?
頂...好似真係見過= =
我無記錯叫 ice killer

我之前日日玩
你ID 呢？
我記得有個好勁，個名有個雪字

我ID就係 ice killer
再之前仲有個 不過唔記得左: (
我以前成日開場玩

頂 出唔到個表情